聖誕節倒數post🎄🎅🏻

24日

聖誕又點

多一個傷心既日子

倒數都要exam

聖誕只是紅日

唔洗倒數都係一個人過架喇

I know that feel bro

別再提鳥 提一次傷心一次

聖誕喇

有冇可能係聖誕前搵到伴陪我過

剩單節倒數～24日

單身過聖誕

聖誕咪又係同平時一樣係屋企過

未試過出街睇燈飾

一到12月出面幾個叫春post

lm

倒你老母

聖誕節又多波睇

23

係咪想激撚死我

唔好死住呀 聖誕節等緊你

lonely lonely Christmas
自娘胎起無過過有伴嘅性誕節

Mola mola 究竟攬住女神過聖誕既感覺係點

有乜撚好倒
係咪都自己一個架喇